<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<info>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="3" is3idfp="DesarrolloWebREF_98" idaudio="13882">
    <categoria>Templo Mayor Por F. Bartolomé</categoria>
    <titulo>De Lunes a Viernes escúchalo donde quieras.</titulo>
    <resumen>Descarga de lunes a viernes el editorial de Reforma sobre diversos temas de política nacional.</resumen>
    <prevurl>117PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141106_3.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="106" is3idfp="DesarrolloWebREF_16" idaudio="13883">
    <categoria>San Cadilla</categoria>
    <titulo>Los secretos del futbol.</titulo>
    <resumen>Descarga de lunes a viernes el editorial de Cancha dedicado a lo que sucede detrás del deporte más popular del mundo.</resumen>
    <prevurl>67PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141106_106.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="40" is3idfp="DesarrolloWebREF_20" idaudio="13880">
    <categoria>NFL con Fernando Von Rossum</categoria>
    <titulo>En esta emisión: la semana 10.</titulo>
    <resumen>Escucha los comentarios, análisis y pronósticos de Fernando Von Rossum, sobre la temporada 2014-2015 de la NFL.</resumen>
    <prevurl>99PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141106_40.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="125" is3idfp="DesarrolloWebREF_21" idaudio="13881">
    <categoria>Mr. Fórmula 1</categoria>
    <titulo>Acelérate con el análisis de la Máxima categoría del automovilismo. En esta emisión: el GP de Brasil.</titulo>
    <resumen>Cada jueves descarga los comentarios de Jo Ramírez, quien te llevará los secretos y la información más destacada desde los lugares en donde se llevan a cabo las competencias.</resumen>
    <prevurl>55PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141106_125.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="38" is3idfp="DesarrolloWebREF_100" idaudio="13877">
    <categoria>Pasaporte Gourmet</categoria>
    <titulo>Esta semana: las mejores cafeterías de la Ciudad.</titulo>
    <resumen>Descarga cada miércoles consejos, tips y sugerencias acerca del buen comer y el buen beber.</resumen>
    <prevurl>388PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141105_38.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="98" is3idfp="DesarrolloWebREF_19" idaudio="13876">
    <categoria>Sin límite de tiempo</categoria>
    <titulo>Lo mejor de la lucha libre nacional e internacional. En esta emisión: L.A. Park reta al CMLL.</titulo>
    <resumen>Descarga todos los miércoles la historia, noticias, agenda de eventos y trivias de lo más destacado del pancracio.</resumen>
    <prevurl>394PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141105_98.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="77" is3idfp="DesarrolloWebREF_99" idaudio="13873">
    <categoria>Consultorio Financiero</categoria>
    <titulo>Esta semana: ¿Cuántas tarjetas son demasiadas?</titulo>
    <resumen>Descarga las opiniones de expertos en créditos, afores, impuestos, vivienda, consumo e inversiones, quienes te hablarán de lo que te interesa a ti como consumidor.</resumen>
    <prevurl>85PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141103_77.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="52" is3idfp="DesarrolloWebREF_17" idaudio="13868">
    <categoria>Apunte táctico con Francisco Javier González</categoria>
    <titulo>En esta ocasión: el análisis sobre el calendario del América en lo que resta de torneo y el Clásico Nacional ante Chivas.</titulo>
    <resumen>Descarga cada lunes los apuntes, estrategias y el análisis de lo más destacado del futbol mexicano e internacional.</resumen>
    <prevurl>93PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141103_52.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="132" is3idfp="DesarrolloWebREF_18" idaudio="13870">
    <categoria>El ojo crítico</categoria>
    <titulo>Escucha el análisis del arbitraje del futbol nacional e internacional en voz de Bonifacio Núñez.</titulo>
    <resumen>Cada lunes descarga este Podcast y escucha a nuestro especialista con sus comentarios del arbitraje.</resumen>
    <prevurl>61PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141103_132.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="27" is3idfp="DesarrolloWebREF_15" idaudio="13864">
    <categoria>Futbol en voz de Roberto Gómez Junco</categoria>
    <titulo>En esta emisión: la Jornada 15 del Apertura 2014.</titulo>
    <resumen>Descarga todos los viernes las notas previas a cada Jornada del futbol en voz de un experto, Roberto Gómez Junco.</resumen>
    <prevurl>111PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141031_27.mp3</url>
  </podcast>
  <podcast tipo="4" libre="0" id="90" is3idfp="DesarrolloWebREF_101" idaudio="13863">
    <categoria>Sommeliers para llevar</categoria>
    <titulo>Charlas de vinos. En esta emisión: un maridaje de Día de Muertos.</titulo>
    <resumen>Escucha todos los viernes, entrevistas, consejos y recomendaciones en voz de dos expertas sommeliers, Georgina Estrada y  Pilar Meré.</resumen>
    <prevurl>79PodINCC.jpg</prevurl>
    <url>20141031_90.mp3</url>
  </podcast>
</info>